點解自從睇完數臭屎萊姆個post之後，每次睇佢既片都覺得佢個笑容好奸

點解仲要睇